[集思廣益] long D維持方法

女朋友係英國讀緊書year3
仲有年半先完long d
點先可以令另一半開心呢

利申：自己local u

分手把啦

放過人地啦，佢含緊洋腸含到雪雪聲啊

可唔可以樂觀d

女朋友係香港
自已飛左

Why

讀書

我已經冇講佢同兩條黑撚玩3p啦wor

冇 都係睇雙方
是但一方唔出力都可以放棄

Long d左半年 而家我返左黎香港
但兩個月後又走
好想幾年後帶佢去外國
但唔知佢肯唔肯 又唔知挨唔挨到咁耐

利申英澳citizen

多啲傾計 食飯柯屎瞓覺都話佢聽
搵啲野一齊做 例如一齊skype住睇戲 一齊打機
plan一齊去旅行
寄野俾佢